同緊精神病人做朋友，你問我答

以為自己好返
樓豬同自己做朋友
請及早求醫

好啦我好多謝你嘅誠懇意見同埋冇人應我嘅時候得你一個人應我嘅誠意 我會好好考慮你的意見

冇人要問野

未好返會幾時返入去

見你咁可憐 我問啦又係我
你幾歲
波幾大
有冇仔
有幾淫
咩身高
咩體重
答住先

我都好想佢入番去
佢又唔肯睇醫生
佢老豆冇老婆得佢一粒仔唔想佢再入青山
一直唔肯帶佢去醫院
淨係搞著身邊d人

15
32A
有幾條
好淫
149cm
70kg
多謝

會然精神病人
定係真正嘅精神病人呀

入過青山窩 你話呢

咩diagnosis

會然精神病人都入過

社會既計時炸彈

有精神病扮冇精神病定真係冇精神病